同唔同意，班藍絲，廢老，中國人只配睇中醫

成日人唔認中國人，就唔好飲東江水，用made in china嘅野，既然佢地咁愛國，有咩事上黎，係唔係只配去睇中醫，用黃帝內經醫，按下合谷穴咁西醫，呢D外國勢力喇嫁嘛，唔好睇喇

飲下涼茶，板藍根，針灸下就得喇，唔好食抗生素喇，中國人唔撐返中國野？

下次咁樣問下班廢藍絲先

true

見到藍絲用口罩就問佢，你中國人黎嫁嘛，用咩口罩啊，燒艾草咪得

中國人，就係要撐中國野我唔飲東江水喇你地食板藍根喇，留返口罩，抗生素俾我地喇

中醫都唔洗睇
板藍根能醫百病

下次先到藍絲食西藥，要屌柒佢做咩唔睇中醫先得

應該整個 愛國和你影 ， 將睇西醫嘅人都放上微博，俾14億中國人睇下，佢自認中國人，但用外國勢力野

駁唔到

問下屋企，公司班藍絲